聽返首年少無知 歌詞真係好中

財富得到 年歲不保
捐輸不必講究有回報人世間總會有異數
只可惜生活是一聲發洩
只可惜生命是一聲抱歉怕追討

年少多好 朋友多好
一番爭執不會有被告遊戲競爭不會記入腦
---------------------------------------
出黎打工好多壓力，見到好多大眾眼中所謂"好人" 其實仆街到爆
但因為權力唔夠大又冇人敢反佢

只可以放工聽歌放鬆下心情

旗幟高舉 群眾聲討 不惜犧牲一切去上訴

希望結局唔係歌詞裡面咁

留守 過去的想法
我會否好像這樣生於世上無目的鞭撻

財富？邊到得到
做咗咁耐打工仔 銀行戶口得五十個

幾年先

不甘安於封建制度裡 迷信上街真理會達到

Fama既重新找到你 係放工第一首想聽既歌